香乜撚野港啊屌你老母，老衲係中國人啊

真 我係中國人啊 hi

大宋人

大你老母

中國人要說操你媽的親

中(華民)國

屌你個中國，我東莞㗎67

衲狗要去享受大灣區莞式榮耀

中乜嘢國人
你係中國狗

小宋

衲dee幾時去宋王臺參拜呀

中國狗呀？

日本支那人